乜宜家仲興問"我係咪識你"依招咩

啱啱無喇喇有條女ig direct我問我佢係咪識我
我成個ig都有自己樣嘅相，連icon都係，識就識唔識就唔識㗎啦，要問㗎咩

下一句係咪幫我買張點數卡吖？🙆‍♀️

可以做個朋友嗎？

你問人咋

等我得閒又用呢招ig direct下啲女先

唔係，咁老土嘅招我唔會用

唔係
我覆佢話我唔識你喎

樓主 我係咪識你。。。?

no

屌我真係試過
有條女fol我等accept
八卦好似冇common fd所以direct佢
點知佢係咁聊我傾偈

你係咪識我

識你

連登邊個唔識你
人如其名

橋唔怕舊 最緊要受